「自幼素有文學王子稱號」

有無人記得佢？ 1、2個月前開補習社比人曝光呃人，而今又有新搞作。

仲唔打電話去應徵

我迫不急待好想玩玩了

Lstc

投資顧問即係做保險定敦倫金

你覺得佢真係請咩 ？
呢類人個心態就係：
自己係社會垃圾，自己唔承認然後去扮成功人士，叫你地d三大學生黎見工，串下你地撚下你地，再起過程當中搵成功感。